12月23-25日有無人係溫哥華？

咁啱個幾日要飛溫哥華，有無人聖誕節就係個邊，唔想自己一個係異地過

無

去hostel識下人囉

去ubc 行一轉
大把人講廣東話